<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Tale on Bighamster&#39;s notes</title>
    <link>http://bighamster.ru/categories/tale/</link>
    <description>Recent content in Tale on Bighamster&#39;s notes</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>ru</language>
    <copyright>Copyright (C) 2017-2018, Bighamster. All rights reserved.</copyright>
    <lastBuildDate>Fri, 27 Oct 2017 08:04:28 +0300</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="http://bighamster.ru/categories/tale/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>12 правил выбора правильной жены</title>
      <link>http://bighamster.ru/life/pro-vibor-geni/</link>
      <pubDate>Fri, 27 Oct 2017 08:04:28 +0300</pubDate>
      
      <guid>http://bighamster.ru/life/pro-vibor-geni/</guid>
      <description>&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Как выбрать правильную жену&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Ты можешь жениться, а можешь не жениться. Если собираешься жениться, читай дальше. Обсуждать, нужно ли жениться вообще, мы не будем. Поговорим о том, как выбрать нормальную жену.
Выбор правильной жены – вопрос чрезвычайно важный. Брак подразумевает пожизненные последствия, продумывать все нужно тщательно и наперед. В противном случае – будет плохо.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Береги его, Господи, мудака! </title>
      <link>http://bighamster.ru/life/beregi-ego-gospodi/</link>
      <pubDate>Thu, 26 Oct 2017 23:52:54 +0300</pubDate>
      
      <guid>http://bighamster.ru/life/beregi-ego-gospodi/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Ты не бойся, я уйду неслышно-&lt;br /&gt;
Ты не станешь от меня усталым.&lt;br /&gt;
Взяв мобильник с туфлями подмышку,&lt;br /&gt;
Выйду из подъезда и растаю.&lt;br /&gt;
Люди существуют параллельно,&lt;br /&gt;
Людям не нужны пересеченья,&lt;br /&gt;
Ты не бойся, я уйду мгновенно.&lt;br /&gt;
Дважды не войду в твое теченье.&lt;br /&gt;
Я не буду по телам скитаться,&lt;br /&gt;
От раската реплики финальной.&lt;br /&gt;
Ты не бойся, мне ведь не пятнадцать-&lt;br /&gt;
Ухожу я профессионально!&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Женщина лет 80</title>
      <link>http://bighamster.ru/life/woman-80/</link>
      <pubDate>Thu, 26 Oct 2017 23:14:52 +0300</pubDate>
      
      <guid>http://bighamster.ru/life/woman-80/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Женщина лет 80 в платье «под зебру», с крупными серьгами в ушах и ярким алым маникюром разговаривает по телефону у входа в «Буланжери»:&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;— Вера, серьезно, я тебя не понимаю. Что ты ломаешься?&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Я вообще-то очень добрый. Я хочу в саду сидеть, чтобы упитанные, тугие кролики вокруг скакали, гладить их хочу и кормить…</title>
      <link>http://bighamster.ru/life/pro-krolikov/</link>
      <pubDate>Thu, 26 Oct 2017 23:11:10 +0300</pubDate>
      
      <guid>http://bighamster.ru/life/pro-krolikov/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Я вообще-то очень добрый. Я хочу в саду сидеть, чтобы упитанные,&lt;br /&gt;
тугие кролики вокруг скакали, гладить их хочу и кормить…&lt;br /&gt;
А судьба так все поворачивает, что вокруг мудаки, мудаки, мудаки и никаких кроликов!&lt;br /&gt;
И я тогда вскакиваю, хватаю, образно говоря, свой самурайский меч и&amp;hellip;&lt;br /&gt;
Но мудаки умеют вовремя прятаться.&lt;br /&gt;
Только я схвачу меч, а они уже попрятались!&lt;br /&gt;
И вот я стою, как хуй на именинах, а вокруг — ни мудаков, ни кроликов&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;(с) Макс Фрай&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>ОБРАЩЕНИЕ К ОРУЩИМ. И НЕМНОГО ПРО МОДУ.</title>
      <link>http://bighamster.ru/life/odnogo-professora/</link>
      <pubDate>Thu, 26 Oct 2017 22:29:27 +0300</pubDate>
      
      <guid>http://bighamster.ru/life/odnogo-professora/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Одного советского профессора сослали во Францию и за месяц заплатили тридцать тысяч франков. Его жена и дочь составили список чего купить. У женщин был каталог из универмага, зацелованный до тёмных пятен. Согласно списку, поесть профессор мог бы и дома.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Смешная история про собачку Клёпу</title>
      <link>http://bighamster.ru/life/pro-sobachku-klepu/</link>
      <pubDate>Thu, 26 Oct 2017 22:02:16 +0300</pubDate>
      
      <guid>http://bighamster.ru/life/pro-sobachku-klepu/</guid>
      <description>&lt;p&gt;У Миши есть Маша, а у Маши есть Клёпа (Клеопатра блядь)… Клёпа это такая собака вроде, собака из породы знаете таких, сука, жалких карманных невнятностей — маленькая-маленькая, пучиглазая и нервная как все маленькие. Бегает этот дрищ по квартире в трясках и судорогах каких-то, вечно мёрзнет и ссытся.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Ёжик в тумане. Тридцать лет спустя.</title>
      <link>http://bighamster.ru/life/egik-v-tumane-30-let-spustia/</link>
      <pubDate>Mon, 23 Oct 2017 11:17:59 +0300</pubDate>
      
      <guid>http://bighamster.ru/life/egik-v-tumane-30-let-spustia/</guid>
      <description>&lt;figure class=&#34;float-left pr-3&#34;&gt;
    
        &lt;img src=&#34;http://bighamster.ru/pics/egik-v-tumane.jpg&#34;  /&gt;
    
    
&lt;/figure&gt;


&lt;p&gt;Высоко-высоко на небе, зацепившись за тучу, висел месяц. Под ним чернел лес, тихий и ничей, как забор без калитки. Сухие листья один за другим рушились с осин. Ёжик сидел на пне и напевал себе под нос «За звезду полжизни, за Луну свободу. Я целую небо, а оно льет воду…»&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;«Какая пафосная чушь, – подумал он. – Ведь если с неба льется вода, то Луны не видно. А зачем мне Луна, если ее нет? Она есть только у меня в сознании. Заяц сказал, что сознание не является продуктом деятельности моего мозга. Пустомеля. А чьего тогда? Что ж это получается? Луны нет. Меня нет. Ничего нет. А водка есть. И я ее пью».

Холодный лунный свет отражался в граненом стакане. Ёжик несколько раз обошел пень кругом. Остановился, взял обеими лапами гранчак и, содрогнувшись, выпил. Снял со спины нанизанное яблочко, закусил. Удовлетворенно фыркнул. «Как все-таки хорошо, что ты есть», – с нежностью подумал он, глядя на ополовиненную бутылку.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Последние приключения Буратино</title>
      <link>http://bighamster.ru/life/poslednie-prikluchenia-buratino/</link>
      <pubDate>Sun, 22 Oct 2017 11:17:59 +0300</pubDate>
      
      <guid>http://bighamster.ru/life/poslednie-prikluchenia-buratino/</guid>
      <description>&lt;h1 id=&#34;глава-1&#34;&gt;Глава 1&lt;/h1&gt;

&lt;p&gt;Оглушительно насвистывая, богатенький Буратино шел по истоптанной лисьими и кошачьими следами дороге. Денег в карманах деревянного было ровно столько, сколько лежало еще пять минут назад в карманах пьяного Карло. Буратино шел, не думая о том, где он взял эти деньги, о том, что он с ними будет делать, и вообще не думая. У поворота, из-за сваленного старого дерева, его окликнули.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>